% Bilbiographie.
% Dans l'ordre alphabétique des premiers auteurs !
% IMPORTANT: avant d'ajouter une référence, vérifiez qu'elle ne s'y trouve pas déjà




@book{deimling2010nonlinear,
  title={Nonlinear Functional Analysis},
  author={Deimling, Klaus},
  year={2010},
  publisher={Courier Corporation}
}



@book{ellis2007entropy,
  title={Entropy, large deviations, and statistical mechanics},
  author={Ellis, Richard S},
  year={2007},
  publisher={Springer}
}


@article{glatt2017unique,
  title={On unique ergodicity in nonlinear stochastic partial differential equations},
  author={Glatt-Holtz, Nathan and Mattingly, Jonathan C and Richards, Geordie},
  journal={J. Stat. Phys.},
  volume={166},
  number={3-4},
  pages={618--649},
  year={2017},
  publisher={Springer}
}


@inproceedings{hairer2011yet,
  title={Yet another look at {H}arris’ ergodic theorem for {M}arkov chains},
  author={Hairer, Martin and Mattingly, Jonathan C},
  booktitle={Seminar on Stochastic Analysis, Random Fields and Applications VI},
  pages={109--117},
  year={2011},
  organization={Springer}
}


@book{karatzas2012brownian,
  title={Brownian motion and stochastic calculus},
  author={Karatzas, Ioannis and Shreve, Steven},
series ={Graduate Texts in Mathematics},
volume={113},
  year={2012},
  publisher={Springer Science \& Business Media}
}


@article{nussbaum1998eigen,
  title = {Eigenvectors of order preserving linear operators},
  author = {R.D. Nussbaum},
  journal = {J. London Math. Soc.},
  volume={58},
  issue={2},
  pages={480--486},
  year = {1998},
}


@book{rudin2006real,
  title={Real and complex analysis},
  author={Rudin, Walter},
  year={2006},
  publisher={Tata McGraw-Hill Education}
}